# Tuto Ctrl

- juste une lib python avec des objects `System1` `System2` etc

- puis une image docker avec python et la lib ctrl-tuto

- questions?

    - noise ?

    - perturbations ?


- un exemple parlant pour plusieurs disciplines de CS

    - threads webserver ?

    - nb replicas webserver k3s/k8s?

    - ou un consumer-producer maison ?

    - power api comme capteur et une app?
